有冇人未試過起雞皮

如題
無論嚇親凍親聽歌定感動 都未試過起雞皮
係會有種麻嘅感覺 由頭皮傳到手臂 但皮膚唔會凸起
有冇人都係咁